有無人係Adelaide 讀書？

UniSA aviation here 😉😉😉

出路好冇？

未知 不過都係想做飛機師 細個夢想

讀完一定做到飛機師？學費連生活費幾錢？

請教
想做飛機維修，有咩介紹？
tafe都得㗎
主要想喺澳洲就業

唔一定 但機會大 睇你自己
unisa aviation 有flighting or management 選擇
有一定航空知識 飛行時數 一定好過赤手空拳去考
CP

香港Ive 航空學 高級文憑

或者飛機工程

係flying

係 parafield 隔離??

可以幫到手咩？
我想去澳洲做嘢喎

13年前係

Unisa Aviation here, pm me la

unisa aviation too pm !!!

Adelaide U 舊生

have telegram ?? I add you

留名
係ive讀緊航空學，唔知讀唔讀埋top up好

I m unisa aviation too

hi